自從公民黨被DQ後，本土派應避免屌「泛民」

要屌請改用「支教民」

支（支聯會）：司徒華 ➡️ 李卓人 ➡️ 蔡耀昌
教（教 協）：司徒華 ➡️ 張文光 ➡️ 葉建源
民（民主黨）：司徒華 ➡️ 何𠗕仁 ➡️ 劉慧卿

（➡️ = 傳位）